一個人嘅時候就好孤獨

就算有男朋友都有咁嘅感覺
有時候就算佢係我身邊都有咁嘅feel
點解會咁

你都係想我陪你姐

記住你有家人的

偽造文件事一日未完，一日都唔可以走在潮流尖端粒脢

同屋企人關係唔好

一個人在夜半一直想到天亮

放生個男仔

絲打如果想人陪你傾可以tg我🤗

....
唔緊要 我依家同你傾緊計